在力威不聲不語有種掙扎

比d掙扎我

健身健心

嘩 你睇下

側展三頭 嘩靚到 依啲咪健身比例囉 再谷實啲呼實個腹